#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Godot Engine latest\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: zh_Hans\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

msgid "The .gdextension file"
msgstr ".gdextension 文件"

msgid "Introduction"
msgstr "前言"

msgid "Configuration section"
msgstr "配置部分"

msgid "Property"
msgstr "属性"

msgid "Type"
msgstr "类型"

msgid "Description"
msgstr "描述"

msgid "**entry_symbol**"
msgstr "**entry_symbol**"

msgid "String"
msgstr "字符串"

msgid ""
"Name of the entry function for initializing the GDExtension. This function "
"should be defined in the ``register_types.cpp`` file when using godot-cpp. "
"Adding this is necessary for the extension to work."
msgstr ""
"入口函数的名称，用于初始化 GDExtension。使用 godot-cpp 时，该函数应在 "
"``register_types.cpp`` 中定义。添加后扩展才能正常工作。"

msgid "**compatibility_minimum**"
msgstr "**compatibility_minimum**"

msgid ""
"Minimum compatible version. This prevents older versions of Godot from "
"loading extensions that depend on features from newer versions of Godot. "
"**Only supported in Godot 4.1 or later**"
msgstr ""
"最低兼容版本。较旧版本的 Godot 不会加载依赖较新版本 Godot 功能的扩展。\\ **"
"仅 Godot 4.1 及后续版本支持**"

msgid "**compatibility_maximum**"
msgstr "**compatibility_maximum**"

msgid ""
"Maximum compatible version. This prevents newer versions of Godot from "
"loading the extension. **Only supported in Godot 4.3 or later**"
msgstr ""
"最高兼容版本。较新版本的 Godot 不会加载该扩展。\\ **仅 Godot 4.3 及后续版本支"
"持**"

msgid "**reloadable**"
msgstr "**reloadable**"

msgid "Boolean"
msgstr "Boolean"

msgid ""
"Reloads the extension upon recompilation. Reloading is supported for the "
"godot-cpp binding in Godot 4.2 or later. Other language bindings may or may "
"not support it as well. This flag should be mainly used for developing or "
"debugging an extension."
msgstr ""
"重新编译后重新加载该扩展。Godot 4.2 及后续版本支持 godot-cpp 绑定的重新加载。"
"其他语言的绑定可能支持也可能不支持。该标志应主要用于扩展的开发和调试。"

msgid "**android_aar_plugin**"
msgstr "**android_aar_plugin**"

msgid ""
"The GDExtension is part of a :ref:`v2 Android plugin <doc_android_plugin>`. "
"During export this flag will indicate to the editor that the GDExtension "
"native shared libraries are exported by the Android plugin AAR binaries."
msgstr ""
"该 GDExtension 属于某个 :ref:`v2 Android 插件 <doc_android_plugin>`\\ 。导出"
"时，该标志会告诉编辑器该 GDExtension 原生共享库由 Android 插件 AAR 二进制文件"
"导出。"

msgid "Libraries section"
msgstr "库部分"

msgid ""
"In this section you can set the paths to the compiled binaries of your "
"GDExtension libraries. By specifying feature flags you can filter which "
"version should be loaded and exported with your game depending on which "
"feature flags are active. Every feature flag must match to Godot's feature "
"flags or your custom export flags to be loaded in an exported game. For "
"instance ``macos.debug`` means that it will be loaded if Godot has both the "
"``macos`` and ``debug`` flag active. Each line of the section is evaluated "
"from top to bottom."
msgstr ""
"在该部分，你可以设置路径来指向你编译好的 GDExtension 二进制库文件，可以通过指"
"定功能标志，并根据功能标志的活动状态来过滤应加载和导出游戏的版本。每个功能标"
"志都必须与 Godot 的功能标志或自定义导出标志相匹配，才能在导出的游戏中加载。例"
"如，\\ ``macos.debug`` 表示如果 Godot 同时具有 ``macos`` 和 ``debug`` 标志，"
"则将加载该 GDExtension。该部分的每一行内容均由上至下进行评估。"

msgid "Here is an example of what that can look like:"
msgstr "下面是库部分的内容示例："

msgid ""
"Here are lists of some of the available built-in options (for more look at "
"the :ref:`feature tags <doc_feature_tags>`):"
msgstr ""
"下表列出了一些可用的内置选项（更多选项见\\ :ref:`特性标签 "
"<doc_feature_tags>`\\ ）："

msgid "Running system"
msgstr "运行系统"

msgid "Flag"
msgstr "标志"

msgid "**windows**"
msgstr "**windows**"

msgid "Windows operating system"
msgstr "Windows 操作系统"

msgid "**macos**"
msgstr "**macos**"

msgid "Mac operating system"
msgstr "Mac 操作系统"

msgid "**linux**"
msgstr "**linux**"

msgid "Linux operating system"
msgstr "Linux 操作系统"

msgid "**bsd**"
msgstr "**bsd**"

msgid "BSD operating system"
msgstr "BSD 操作系统"

msgid "**linuxbsd**"
msgstr "**linuxbsd**"

msgid "Linux or BSD operating system"
msgstr "Linux 或 BSD 操作系统"

msgid "**android**"
msgstr "**android**"

msgid "Android operating system"
msgstr "Android 操作系统"

msgid "**ios**"
msgstr "**ios**"

msgid "iOS operating system"
msgstr "iOS 操作系统"

msgid "**web**"
msgstr "**web**"

msgid "Web browser"
msgstr "网页浏览器"

msgid "Build"
msgstr "构建"

msgid "**debug**"
msgstr "**debug**"

msgid "**release**"
msgstr "**release**"

msgid "**editor**"
msgstr "**editor**"

msgid "Editor build"
msgstr "编辑器构建"

msgid "Architecture"
msgstr "架构"

msgid "**double**"
msgstr "**double**"

msgid "double-precision build"
msgstr "双精度构建"

msgid "**single**"
msgstr "**single**"

msgid "single-precision build"
msgstr "单精度构建"

msgid "**x86_64**"
msgstr "**x86_64**"

msgid "64-bit x86 build"
msgstr "64 位 x86 构建"

msgid "**arm64**"
msgstr "**arm64**"

msgid "64-bit ARM build"
msgstr "64 位 ARM 构建"

msgid "**rv64**"
msgstr "**rv64**"

msgid "64-bit RISC-V build"
msgstr "64 位 RISC-V 构建"

msgid "**riscv**"
msgstr "**riscv**"

msgid "RISC-V build (any bitness)"
msgstr "RISC-V 构建（不限位数）"

msgid "**wasm32**"
msgstr "**wasm32**"

msgid "32-bit WebAssembly build"
msgstr "32 位 WebAssembly 构建"

msgid "Icons section"
msgstr "图标部分"

msgid ""
"By default, Godot uses the Node icon in the scene dock for GDExtension "
"nodes. A custom icon can be set by reference to its name and resource path "
"of an SVG file."
msgstr ""
"默认情况下 Godot 在场景面板中为 GDExtension 节点使用的是 Node 图标。指定节点"
"的名称和 SVG 文件的资源路径即可设置自定义图标。"

msgid "For example:"
msgstr "例如："

msgid "Dependencies section"
msgstr "依赖部分"
